Kpmg CDD

有無人知依份工好唔好做？

同問

青 你thru人 定自己入？

我in左 上網咩資料都搵唔到 in果陣又無詳細問

同問 有offer諗緊做唔做
但package好差

點差法

我都啱啱收到 10日al

睇黎佢要好多人...
推咗

果陣無準備過去 都派offer 覺得自己in得好差

你地係fg or experienced?

佢開個價應該唔會有experienced take

14k? 唔係15k?

唔好浪費自己時間
唔好入 就算做完一年
出邊d bank都係當你外行

可唔可以講多少少??

聽講無得用電話 大陸manager會無理 terminate d人 人工得14k唔屬於kpmg架構裏面 本身operations係大陸 富士康式